唔知你點睇佢啦，冇用公子理性回應批評，其實係連登仔應該學習嘅地方

讀社會大學，學到更多